[rthk]好節目推介

香港電台及政制及內地事務局聯合呈獻

2017年年度維穩節目

《我家在香港》

內容講述蝻亞狗啡皮豬如何遭受邪惡香港人嘅逼害, 以及在香港寄生嘅艱苦生活。

內容感動人心, 突顯出港豬嘅自私同醜惡。

屌你老母 你地唔撚係香港人呀

差狗!!!!!!!!!!!!!!!!

自推先